<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Data Science on 杂项博文</title>
    <link>/pass-blog/categories/data-science/</link>
    <description>Recent content in Data Science on 杂项博文</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Apr 2019 10:20:02 +0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/pass-blog/categories/data-science/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>数据科学之五大问题类:降维,分类,聚类,强化,回归</title>
      <link>/pass-blog/2019/04/22/%E6%95%B0%E6%8D%AE%E7%A7%91%E5%AD%A6%E4%B9%8B%E4%BA%94%E5%A4%A7%E9%97%AE%E9%A2%98%E7%B1%BB%E9%99%8D%E7%BB%B4%E5%88%86%E7%B1%BB%E8%81%9A%E7%B1%BB%E5%BC%BA%E5%8C%96%E5%9B%9E%E5%BD%92/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2019 10:20:02 +0800</pubDate>
      
      <guid>/pass-blog/2019/04/22/%E6%95%B0%E6%8D%AE%E7%A7%91%E5%AD%A6%E4%B9%8B%E4%BA%94%E5%A4%A7%E9%97%AE%E9%A2%98%E7%B1%BB%E9%99%8D%E7%BB%B4%E5%88%86%E7%B1%BB%E8%81%9A%E7%B1%BB%E5%BC%BA%E5%8C%96%E5%9B%9E%E5%BD%92/</guid>
      <description>数据科学  起步：微软 Ai 学院
 本文来自，courses.edx.org
机器学习，只是数据科学中，较为有效(鉴于现今形式，可以说是最时髦的)方式和解决方法。
机器学习的类型 机器学习有三种主要类型：无监督学习，监督学习和强化学习。但是在本课程中，您将专注于前两个。这两种类型，能够让计算机能够通过检查大量数据，来执行通用任务。为了说明两者之间的区别，请考虑以下事项：
假设你的名字是安吉，而你丈夫的名字是克雷格。你们都是有计划的人，都喜欢保留清单。事实上，您列出了您曾与之合作过的每家公司，以及有关它们的一些细节，例如它们的可靠性。克雷格也有一份清单。他的清单是他所做的每笔交易，以及有关这些交易的一些细节，例如交易项及其成本。
 无监督学习：你和克雷格决定进入计算机转售业务。作为数据驱动的人，您希望有所准备，因此您可以使用您的清单。经过整理，你注意到，销售电脑的公司似乎都位于一个叫做“硅谷”的地方。您还注意到评价最好的公司，是注重时尚外壳设计的公司。哦，除了这家名为“Fast-Computers”的公司，它有很棒的评论，但他们的电脑看起来，像是由一个 10 岁的人设计的。  无监督学习与此类似。给予计算机大量数据，其实电脑对这些数据没有任何概念。然而，它仍然能够确认数据中，是否存在任何有意义的分组和模式，以及，那些似乎不合适的数据实例！
 监督学习：克雷格对计算机转售挑战的态度是不同的。他真正感兴趣的是：  鉴于统计的数据，您应该为计算机定价多少钱？您应该以什么价格买一台电脑，以最大化您的利润？通过他的数据列表，他发现了计算机处理器速度，存储空间和成本之间的相互关系。事实上，克雷格能够计算出一个精确的方程式，来模拟这关系！他还能够创建一套“IF this AND that THEN transact”(如果这和那具备，那么交易)规则，来决定什么时候最好买或卖电脑。
与无监督学习中，计算机不知道数据意味着什么不同，通过监督学习，计算机负责获取数据，然后拟合规则和方程式。一旦通过称为建模的过程，学习了这些通用规则，这套规则就可以给计算机，观察以前从未见过的数据。
菜单 下面介绍，相关问题的五大对应方式。这一阶段，你理解问题核心，才能用对方法。一个对的问题，是答案的 50%。
 分类(Classification) 回归(Regression) 聚类(Clustering) 降维(Dimensionality Reduction) 强化学习(Reinforcement Learning)  分类(Classification) 分类的目标是确定，一个样本属于什么*类*。
一个类可能就像*Windows 10 移动版本*，而样本可能是一堆*手机*。分类的工作方式，您必须为计算机提供大量手机样本，其中一些是*Windows 10 移动版*标签，剩余的是其他标签，就是&amp;hellip; *非 Windows 10 移动版*。有了足够的训练数据，分类器，最终(可能)能够概括出 Windows 10 手机的相似之处。那么，你就有了一台已训练的计算机，来弄清手机类型！
 一封邮件。你觉得它属于垃圾还是非垃圾邮件呢。
 更多分类例子  关键字：监督学习，分类。
  标记为垃圾邮件和非垃圾邮件的电子邮件列表数据，然后，确定新收到的邮件是否实际上是垃圾邮件。 给出您朋友的许多不同图像，请对您的朋友之前从未见过的新图像，进行面部识别。 在接受了几本书的训练后，决定哪篇不明文章，是之前看过的作者写的。 给出一个身体症状列表，确定一个人有什么病。  分类属于监督学习领域，因为要使其发挥作用，您必须通过使用正确标记的记录示例，来引导它。在完成对计算机的训练后，您可以对新记录测试，进行评分，并查看其准确程度。
回归(Regression) 回归的目标是预测许多样本中，相关(要素/特征)的*连续值*。连续值意味着输入的微小变化，导致输出的微小变化。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>